Все ли хорошо в этом коде?

Файл legacy.c
``` c
int values[3];
```
Файл modern.cpp
``` cpp
#define LEGACY_SIZE 3
extern int *values;

class MyBlah {...};

class Adapter
{
public:
    Adapter()
    {
        for (int i = 0; i < LEGACY_SIZE; ++i)
    		map_[values[i]] = new MyBlah (values[i]);
    }
private:
    std::map<int, MyBlah *> map_;
};
```

1. Элементы массива `values` нигде не инициализируются - линковщик положит массив в секцию .bss, т.е. имеем все элементы равные нулю. Цикл с заполнением `map_` в `Adapter()` не отработает корректно (будем иметь `std::map` из одного элемента со значением key-value равным нулю, да еще и утечку). Отсюда сразу следует п. 2.
2. Потенциальная утечка памяти для случая, когда два и более элемента массива `values` одинаковы. При заполнении `map_` будем терять предыдущий указатель. Можно либо отказаться от использования `std::map`, либо ввести проверку и освобождение памяти.
3. Внешний символ `values` должен быть не указателем на `int`, а массивом:
`extern int values[LEGACY_SIZE]`. В Си-файле символ `values` - имя массива (константный указатель). Применяя к нему  арифметику указателей в C++-файле, мы изменяем его значение и имеем ошибку сегментирования.
4. Нет деструктора класса `Adapter` с вызовами `delete` для каждого элемента `map_`.